[梦]龙卷风

好几天之前的梦，其实连是不是梦这件事都不确定，但是那么飘忽的感觉，而且现实中是没有经历龙卷风的经验的，所以果然还是梦吧。但是具体是什么时候的事情却不记得了，这个梦也只记得龙卷风这样的关键字。印象中似乎是感觉很恐惧，然后完全跑不过龙卷风，结果就被卷进去了。具体的身体感受似乎是没有的，只有内心的情感。似乎是很强烈的恐惧，以及感受到龙卷风强大后的某种感受，但是已经记不清具体的情感了······